屌，開隔離台，朱凱迪新髮型都多人關心過呢篇文

屌，開隔離台，朱凱迪新髮型都多人關心過呢篇文

比較長，下面有少少分析，希望大家睇曬佢。

我唔係話之前嘅文宣冇用，但係好多文宣都唔係比俾政治冷感又或者係淺藍嘅人士睇，而係俾已經「想關心」嘅人睇。

喺網上同人罵戰左兩個月同埋落區做過文宣工作後， 就知道其實網上面出聲嘅好多都係假account，又或者根本唔係生活緊喺香港嘅人。與其花咁多時間同呢啲人理論，不如我哋落區，同返真係住喺香港嘅人對話。

喺我同朋友最近落區嘅工作入面（ 包括荃灣觀塘深水埗黃大仙黃埔中環，再早啲之前都去過北角，不過北角係另一回事），發現香港人嘅比率係咁：

1. 不能溝通+比「暴徒」更暴力類型 - 一講有集會/示威就已經發脾氣，不可理喻，拒絕傾偈，屌左你先，叫你去死
比率：100個入面先有2個，2%

2. 被害妄想症類型 - 話你派生理鹽水=威脅佢哋安全
比率：100個入面先有1個，1%

3. 漠不關己+無睇新聞類型 - 「唔出街咪無事囉」， 「民居點會有事呀」，覺得件事仲係離自己好遠
比率：100個入面有25個，25%

4. 漠不關己但貪小便宜類型 - 都唔係好關自己事㗎，不過有免費野，攞咗先
比率：100個入面有15個，15%

5. 明白類型 - 知道發生緊咩事
比率：100個入面有15個，15%

6. 加油打氣類 - 叫你萬事小心
比率：100個入面有10個，10%

7. 送錢送物資類型 - 知道發生緊咩事，叫你加油， 轉個頭送支嘢飲畀你，或者想捐錢
比率：100個入面有2個，2%

8. 比你走得更前類型 - 接到之後，多謝你， 話自己已經有，叫你留番畀有需要嘅人
比率：100個入面有5個，5%

9. 對人類沒有信心類型 - 唔相信有免費物資，唔相信有人會對自己好，唔信有咁大隻蛤乸隨街跳
比率：淨番落黎嘅25%

如圖

基本上1同2，我哋可以完全放棄，其實亦比我哋想像中少。 大家覺得好多係因為大家focus咗喺網上面，佢哋亦都係做緊鍵盤戰士，營做有好多人嘅假象，去到現實其實咁都冇咁多（你睇撐警大會都知...）。 或者藍絲要勇武/鬧出聲其實都唔係咁容易，都需要勇氣，肯做嘅人其實唔多。
我哋落區要做嘅就係主攻3、4同埋9， 佢哋佔左65%呀！！！！！！！！！ 呢一班人冇乜態度冇乜感覺，唔踩到上心口都唔知道痛。

呢場運動要贏，唔係靠網上鍵盤攻擊，而係要啲人行出嚟，實實在在咁去做事。唔理係做前線，定係去圍管理處要求交代，都係需要人。
我哋要將呢一場運動拉返落去佢哋嗰度，話畀佢哋聽警察放催淚彈放山埃係唔會理居民嘅健康後果！！！得我地在乎！！！！！！！！ 得我哋唔計較咁付出！！！！！！！

從來改變人嘅都係因為愛，而唔係因為對罵。
就算唔將佢哋變成黃色，至少要令佢哋變白色

立即加入落區派文宣禮品包（生理鹽水/口罩）小組：

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831中聯辦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

感謝統計員

文宣好重要啊

......

推

推!!

幫推!